女朋友話要俾佢簽「不反對通知書」先俾我玩Fifa 18

諗唔到點樣寫佢先滿意
有無巴絲幫手draft一份

無撚用

讓隻碟比我算啦廢柴

dllm

比封不屌你通知書

女朋友話要簽不反對通知書先俾我扑

okay喎